呢條女真係好撚正 好撚大波

好撚正射咗

好想嘔

諗住入嚟睇鄭若驊 ，你比d咁既野我睇

扮緊 swag 吳夢夢 ?

好撚痴線 條友

扮緊rose ma

假波都咁撚細

正